周杰倫母校仲有無對外開放參觀？

見到網上話星期六日先開但又有新聞話前幾年起因安全問題唔再對外開放。

咁其實即係仲有無得參觀？

精誠？

淡江？

淡江

淡江呀

係呀

去過 好無聊冇野睇

星期六日 11-4